香港邊度有好食既碧綠川椒雞

以前細個樓下間茶記有，好好食。但個陣以為係普通野周街都有
依家想食都搵唔到，有冇食神指點吓

Pish

中環潮江春

Thanks 巴打
搵日試吓先

巴打有野急問你！！ plz tg